---
aid: 9025
zid: 138947
title: "髡贼的时空买办"
author: 刁民
date: 2013-06-20 12:10:57+07:00
lastmod: 2013-06-23 21:52:00+07:00
---

刁民 于 2013-6-20 12:10:57 发表了：

_本帖最后由 刁民 于 2013-6-20 13:00 编辑_

假设 2013 年某个晴朗的晚上，一个虫洞出现在深圳码农金滚筒（别问我这个名字怎么来的）的房间里

同时,另一个虫洞出现在了 D+5 年的临高文总的房间中

经过多次试验，该洞能传送最大 20 尺货柜，但是所有活的生物在传送过程中都会被自然消灭，

该洞可以被移动，传送只有体积限制，没有重量和数量限制

髡贼们会怎么利用这个洞呢？

20 两黄金跪求新番?

---

猫踏飞燕 于 2013-6-20 12:14:06 发表了：

无法传送活物，怎么交易

---

stardreadnought 于 2013-6-20 12:15:58 发表了：

天然灭菌器

帮我们把注射器传回来，我们就把你的生鱼片还过来……

---

LitColonelYang 于 2013-6-20 12:21:45 发表了：

现在召唤正主，深圳码农金滚筒，@wangsaozong

---

刁民 于 2013-6-20 12:58:15 发表了：

> 猫踏飞燕 发表于 2013-6-20 12:14
>
> 无法传送活物，怎么交易

自然是先款后货。。。。

时空买办金滚筒

---

猫踏飞燕 于 2013-6-20 12:59:27 发表了：

> 刁民 发表于 2013-6-20 12:58
>
> 自然是先款后货。。。。
>
> 时空买办金滚筒

没法谈啊

---

刁民 于 2013-6-20 13:01:11 发表了：

> 猫踏飞燕 发表于 2013-6-20 12:59
>
> 没法谈啊

自然可以传递文件嘛 要不先传个新番的硬盘？

---

八云紫 于 2013-6-20 13:02:34 发表了：

当然是卖丝袜高跟啊，然后送照相机过去，送照片回来

“古风天然少女”

---

ALSK 于 2013-6-20 13:03:17 发表了：

要一堆硬盘- -里面装满了各种新番，岛国片等各种神物

---

猫踏飞燕 于 2013-6-20 13:07:11 发表了：

> 刁民 发表于 2013-6-20 13:01
>
> 自然可以传递文件嘛 要不先传个新番的硬盘？

问题是怎么谈，谁知道虫洞对面是啥，没塞个汽油桶过去就好了····

---

LitColonelYang 于 2013-6-20 13:18:25 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-6-20 13:03
>
> 鬼！给他们传中枪帝和舰长的 cos 本，先弄个下马威再说！

深圳码农金滚筒出现了！

---

间桐慎二 于 2013-6-20 13:38:59 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-6-20 13:03
>
> 鬼！给他们传中枪帝和舰长的 cos 本，先弄个下马威再说！

摸摸国贼

---

刁民 于 2013-6-20 15:01:09 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-6-20 13:03
>
> 鬼！给他们传中枪帝和舰长的 cos 本，先弄个下马威再说！

髡贼买办金滚筒老爷打算贩卖点啥

---

月影松寒 于 2013-6-20 16:55:40 发表了：

收购各种电子产品，暂时还不能生产的紧要配件，再就是最新新番和各种本子

---

越长越帅卡大佐 于 2013-6-21 22:44:07 发表了：

弄些好瓷器，先送过去一车神船本子

---

winter_z 于 2013-6-22 01:45:16 发表了：

都说过了，这事的重点在于更高文明阶段的世界需要什么（能销售什么），数量还不能小，还不能迅速的冲击了市场

---

liutom 于 2013-6-22 15:08:18 发表了：

> winter_z 发表于 2013-6-22 01:45
>
> 都说过了，这事的重点在于更高文明阶段的世界需要什么（能销售什么），数量还不能小，还不能迅速的冲击了市 ...

文总把大萌朝富裕的黄金发过去一吨就行鸟，不过对面会很容易就暴露鸟

---

winter_z 于 2013-6-22 18:29:44 发表了：

> liutom 发表于 2013-6-22 15:08
>
> 文总把大萌朝富裕的黄金发过去一吨就行鸟，不过对面会很容易就暴露鸟

是的，最有问题的就是这个

国家系统开发异界就非常容易了，但那和个人没多大关系

---

liutom 于 2013-6-22 18:36:27 发表了：

> winter_z 发表于 2013-6-22 18:29
>
> 是的，最有问题的就是这个
>
> 国家系统开发异界就非常容易了，但那和个人没多大关系

所以洗钱是个技术活呀

---

winter_z 于 2013-6-22 18:50:29 发表了：

> liutom 发表于 2013-6-22 18:36
>
> 所以洗钱是个技术活呀

由于我们一直设定是 P 民进行异界开发，这一点确实是个问题

---

knifers 于 2013-6-22 18:51:07 发表了：

> winter_z 发表于 2013-6-22 01:45
>
> 都说过了，这事的重点在于更高文明阶段的世界需要什么（能销售什么），数量还不能小，还不能迅速的冲击了市 ...

跑国外去开进出口公司。。输入资源宝石，输出现代化产品。。解决。。

---

winter_z 于 2013-6-22 18:55:08 发表了：

> knifers 发表于 2013-6-22 18:51
>
> 跑国外去开进出口公司。。输入资源宝石，输出现代化产品。。解决。。

也可以，但一个人还是比较困难

---

liutom 于 2013-6-22 19:11:45 发表了：

> knifers 发表于 2013-6-22 18:51
>
> 跑国外去开进出口公司。。输入资源宝石，输出现代化产品。。解决。。

很难，主要是你的资金来源不明，小打小闹还行，一旦搞大了，就会引人注目的。

出国搞也不是不行，但是你需要启动资金，而临高能提供的资金都需要变现，这在现代中国，你拿出几公斤黄金来，上哪儿卖去？中国银行？肯定是不行的。比较靠谱的是弄些比较低档的宝石，拿到珠宝行业去卖，就说家里传下来的，一次卖的钱比较少，不容易引起注意。出国以后就比较好办了，可以办个首饰公司，临高生产的首饰冒充国外的就行了，这样就可以把临高的资金洗白，然后在国内采购临高需要的产品用集装箱发往国外就行了。

不过这个事是很难长期保密的，因为这个公司太古怪了，一边出口不知道哪儿来的首饰，一边进口莫名其妙的各种产品。

---

刁民 于 2013-6-23 14:25:06 发表了：

这个时候元老院的首要工作不就是应该变成如何进行物资交易了吗？

---

liutom 于 2013-6-23 15:16:03 发表了：

> 刁民 发表于 2013-6-23 14:25
>
> 这个时候元老院的首要工作不就是应该变成如何进行物资交易了吗？

都靠从旧时空弄设备是不可能的，比较靠谱的是关键技术资料和关键设备、原料。

比如说，狒狒们要搞硝化棉，搞不到成熟配方和设备，这个可以跑到东欧去买嘛

---

楚雪辉 于 2013-6-23 20:13:51 发表了：

> winter_z 发表于 2013-6-22 18:50
>
> 由于我们一直设定是 P 民进行异界开发，这一点确实是个问题

假如这 P 民背景深厚的话那就又一码事了。

---

winter_z 于 2013-6-23 20:36:16 发表了：

> 楚雪辉 发表于 2013-6-23 20:13
>
> 假如这 P 民背景深厚的话那就又一码事了。

那就不是 P 民了

话说权贵哪儿有空看架空啊

---

liutom 于 2013-6-23 21:39:55 发表了：

> winter_z 发表于 2013-6-23 20:36
>
> 那就不是 P 民了
>
> 话说权贵哪儿有空看架空啊

只有 LOSER 才想着穿越呢

---

winter_z 于 2013-6-23 21:41:57 发表了：

> liutom 发表于 2013-6-23 21:39
>
> 只有 LOSER 才想着穿越呢

哈哈，这个，咱们大家心里知道就行了，没必要非要说出来嘛

---

楚雪辉 于 2013-6-23 21:52:40 发表了：

_本帖最后由 楚雪辉 于 2013-6-23 21:53 编辑_

> winter_z 发表于 2013-6-23 20:36
>
> 那就不是 P 民了
>
> 话说权贵哪儿有空看架空啊

权贵当中混吃等死吃喝玩乐当码农的人，不被家族长辈看好认为其是垃圾让其自生自灭的人，家族外世子弟不能成为家族顶梁柱的人，曾经是权贵但现在不是的人，有点小钱但不多的人。他们不能算是 P 民么？

---
